北角好多狗車

北角近跑台山好多狗車，小心

重有小巴狗車。記住車牌

有幾多隻甴種狗？？

全狗出動!

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

福建人出嚟